#. module: dmp_hr_attend
#: sql_constraint:resource.calendar:0
msgid "Calendar must be unique!"
msgstr "日历必须唯一"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month,attend_day_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_attend_day_id
msgid "Daily Attendances Report"
msgstr "出勤日报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_punch_in_late
#: field:resource.calendar.attendance,punch_in_late:0
msgid "Sign in punching late"
msgstr "签入迟到"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
msgid "Delete Employees on Clock"
msgstr "删除考勤机上的员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,hours_ot:0
msgid "Work OT"
msgstr "加班工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_pwd:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_pwd
msgid "Clock Password"
msgstr "考勤机密码"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Are you sure to execute?"
msgstr "确认执行?"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,days_attend2_real:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_days_attend2_real
msgid "Days Attended2 Real"
msgstr "5天制实出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,days_work_injury_holiday:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_days_work_injury_holiday
msgid "Days  of work injury Holiday"
msgstr "工伤假天数"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,alw_hightemp:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_alw_hightemp
msgid "High Temperature Allowance"
msgstr "高温补贴"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp9:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp9
msgid "Finger Print9"
msgstr "指纹9"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_hours_work_ot2
#: field:resource.calendar.attendance,hours_work_ot2:0
msgid "Working hours(OT)2"
msgstr "5天制加班工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_is_full_ot
#: field:resource.calendar.attendance,is_full_ot:0
msgid "Full OT"
msgstr "全为加班"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,name:0
#: field:hr.clock.emp.sync.emp,emp_name:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,emp_name:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,emp_name:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,name:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_emp_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_emp_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_emp_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_wt_grp_line_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_wt_grp_name
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,message_summary:0
#: field:hr.rpt.attend.month,message_summary:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_message_summary
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_message_summary
msgid "Summary"
msgstr "总计"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "考勤月报表(Attendances Monthly Report)"
msgstr "考勤月报表(Attendances Monthly Report)"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group.line,sign_out_a:0
#: field:attend.empday.group.line,sign_out_b:0
#: field:attend.empday.group.line,sign_out_c:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,sign_out:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_sign_out_a
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_sign_out_b
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_sign_out_c
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_sign_out
msgid "Sign Out"
msgstr "签出"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.emp.wtgrp.set:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.wizard:0
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:resource.calendar,type:0
msgid "Employee Working Time"
msgstr "员工班次"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.emppay.sheet,attend_month_id:0
#: model:ir.actions.report.xml,name:dmp_hr_attend.report_hr_rpt_attend_month_general
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_emppay_sheet_attend_month_id
msgid "Attendance Report"
msgstr "考勤月报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "OT Hours in Law Holiday"
msgstr "OT Hours in Law Holiday"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,target_state:0
msgid "to delete"
msgstr "将删除"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_hr_clock_emp_sync
msgid "Sync Employees with Clock"
msgstr "同考勤机同步员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "应出勤"
msgstr "应出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,message_ids:0
#: field:hr.rpt.attend.month,message_ids:0
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_hours_work_normal2
#: field:resource.calendar.attendance,hours_work_normal2:0
msgid "Working hours(normal)2"
msgstr "5天制正常工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.rpt.attend.month,state:0
msgid "Waiting Approve"
msgstr "待审批"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group.line,weekday:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_weekday:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_weekday
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_p_weekday
msgid "Day of Week"
msgstr "星期"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Are you sure to candel this done order?"
msgstr "确定取消此已经完成的单据?"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_period_id
msgid "Period"
msgstr "期间"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp10:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp10
msgid "Finger Print10"
msgstr "指纹10"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,notes:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,note:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_notes
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_note
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,is_early:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_is_early
#: selection:res.company,hr_att_no_out_option:0
#: selection:resource.calendar,no_out_option:0
msgid "Leave Early"
msgstr "早退"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attend.calc.action:0
#: view:hr.clock.emp.sync:0
#: view:hr.emp.wtgrp.set:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.wizard:0
msgid "or"
msgstr "or"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "法定节假日加班小时"
msgstr "法定节假日加班小时"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.worktime.type,name:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_worktime_type_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_type_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_type
#: field:resource.calendar,type:0
#: field:resource.calendar.attendance,type_id:0
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_clock
msgid "HR Attendance Clock"
msgstr "HR考勤机"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_rpt_attend_emp_day
msgid "HR Attendance Employee Day Report"
msgstr "HR考勤报表(员工/天)"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,emp_pos:0
msgid "On Clocks"
msgstr "打卡机上"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
msgid "Download Attendance Log"
msgstr "下载考勤记录"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.wizard,emp_ids:0
msgid "Selected Employees"
msgstr "选择的员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day,state:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,state:0
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_hours_non_work
#: field:resource.calendar.attendance,hours_non_work:0
msgid "Non work hours"
msgstr "非工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,sync_direction:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_sync_direction
msgid "Sync Direction"
msgstr "同步方向"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:attend.empday.group.line,weekday:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_weekday:0
msgid "Friday"
msgstr "五"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.employee:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_hr_attendance_employee
msgid "Attendances"
msgstr "考勤记录"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.emppay,hours_ot:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_emppay_hours_ot
msgid "Hours OT(Normal)"
msgstr "加班时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.emp.wtgrp.set:0
msgid "Are you sure to set the working time group to the selected employees?"
msgstr "确定设置班次分组到选择的员工吗？"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_res_company_hr_att_tole_start_stop_default
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_tolerence_start_stop_default
#: field:res.company,hr_att_tole_start_stop_default:0
#: field:resource.calendar,tolerence_start_stop_default:0
msgid "Default Start/Stop Tolerance (minutes)"
msgstr "默认可打卡偏移间隔(分钟)"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:resource.calendar:0
msgid "Working Time"
msgstr "排班"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
msgid "HR Clocks Search"
msgstr "考勤机搜索"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_message_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_message_ids
msgid "Messages"
msgstr "Messages"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,ded_meal:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_ded_meal
msgid "Meal"
msgstr "餐费"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_clock_emp_sync
msgid "Sync Clock Employee"
msgstr "同步考勤机员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.wizard:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_rpt_attend_emp_day_wizard
msgid "Generate Daily Attendance"
msgstr "生成日考勤表"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,hours_ot:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_hours_ot
msgid "Overtime"
msgstr "加班"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,sync_opt_base:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_sync_opt_base
msgid "Base Info"
msgstr "基本信息"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.hr_rpt_attend_emp_day_action
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.hr_rpt_attend_emp_day_menu
msgid "Attendances Daily Report"
msgstr "考勤日报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,name:0
#: field:hr.rpt.attend.month,name:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_name
msgid "Report Name"
msgstr "报表名称"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_emp_wt
msgid "Employee's working time"
msgstr "Employee's working time"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Previous"
msgstr "前一步"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,days_work:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_days_work
msgid "Days"
msgstr "应出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:attend.empday.group.line,weekday:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_weekday:0
msgid "Monday"
msgstr "一"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_resource_calendar
msgid "Resource Calendar"
msgstr "资源日程表"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "工伤假天数"
msgstr "工伤假天数"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group.line,seq:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,seq:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,seq:0
#: field:hr.worktime.type,sequence:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_seq
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_seq
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_seq
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_worktime_type_sequence
msgid "Sequence"
msgstr "#"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,sync_opt_pwd:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_sync_opt_pwd
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
#: field:hr.wt.grp,name:0
#: field:hr.wt.grp.line,name:0
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp6:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp6
msgid "Finger Print6"
msgstr "指纹6"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,hours_ot2_we:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_hours_ot2_we
msgid "Hours OT2 Weekend"
msgstr "加班时数(周末)"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_rpt_attend_month_line
msgid "HR Attendance Monthly Report Lines"
msgstr "出勤日报表明细"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,attend_month_line_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_attend_month_line_id
msgid "Attend Month Line"
msgstr "Attend Month Line"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.employee:0
msgid "No Punching today"
msgstr "今天未打卡"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp5:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp5
msgid "Finger Print5"
msgstr "指纹5"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,create_uid:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_create_uid
msgid "Creator"
msgstr "创建人"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_emp_worktime
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_emp_wt_set
msgid "Set Employee Working Time"
msgstr "设置员工班次"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "Attended Days by 21.75"
msgstr "Attended Days by 21.75"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.actions.server,name:dmp_hr_attend.action_server_hr_empday_line_pdf
msgid "Employee Daily Attendance Report"
msgstr "出勤日报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Print Notification"
msgstr "打印考勤公示"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.actions.report.xml,name:dmp_hr_attend.report_hr_rpt_attend_month_notification
msgid "Attendance Notification"
msgstr "考勤公示"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,hours_ot:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_hours_ot
msgid "Hours OT"
msgstr "加班时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,hours_normal2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_hours_normal2
msgid "Work Normal2"
msgstr "5天制正常工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,emp_pos:0
msgid "Clock All"
msgstr "考勤机-所有"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:resource.calendar.attendance,days_work:0
msgid "Work Days"
msgstr "应出勤天数"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Set to Draft"
msgstr "设为草稿"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,clock_role:0
#: selection:hr.employee,clock_role:0
msgid "Manager"
msgstr "管理员"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_attendance_my
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.menu_hr_attendance_my
msgid "My Attendances"
msgstr "我的考勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,note:0
#: field:hr.rpt.attend.month,note:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_note
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_note
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attendance:0
msgid "Foreign Employees"
msgstr "外国员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Print With Attendance by Employee"
msgstr "按照员工打印考勤明细"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,cale_period_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_cale_period_id
msgid "Working Period"
msgstr "时间段"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attend.calc.action:0
msgid "Please confirm the attendance log action calculation"
msgstr "确认计算打卡的动作?"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,attend_month_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_attend_month_ids
msgid "Attendances Monthly"
msgstr "考勤月报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.hr_rpt_attend_month_action
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.hr_rpt_attend_month_menu
msgid "Attendances Monthly Report"
msgstr "考勤月报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_hours_total
#: field:resource.calendar.attendance,hours_total:0
msgid "Total hours"
msgstr "总时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_wt_grp_line
msgid "working time group line"
msgstr "working time group line"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:attend.empday.group.line,weekday:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_weekday:0
msgid "Wednesday"
msgstr "三"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,hours_ot2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_hours_ot2
msgid "Work OT2"
msgstr "5天制加班工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:hr.clock,message_unread:0
#: help:hr.rpt.attend.month,message_unread:0
msgid "If checked new messages require your attention."
msgstr "If checked new messages require your attention."

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:attend.empday.group.line,weekday:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_weekday:0
msgid "Thursday"
msgstr "四"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "Attended Days by five days"
msgstr "Attended Days by five days"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Select Employess of Clock"
msgstr "选择考勤机上的员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_hours_normal:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_p_hours_normal
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync,sync_direction:0
msgid "Clock to Servr"
msgstr "考勤机到ERP"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync.emp,clock_role:0
#: field:hr.employee,clock_role:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_clock_role
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_role
msgid "Clock Role"
msgstr "考勤机角色"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:hr.clock,message_ids:0
#: help:hr.rpt.attend.month,message_ids:0
msgid "Messages and communication history"
msgstr "Messages and communication history"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,ded_utilities:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_ded_utilities
msgid "Utilities"
msgstr "水电费"

#. module: dmp_hr_attend
#: constraint:hr.attendance:0
msgid "Error ! Sign in (resp. Sign out) must follow Sign out (resp. Sign in)"
msgstr "错误！签入（或签出）动作必须在签出（或签入）动作之后。"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp7:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp7
msgid "Finger Print7"
msgstr "指纹7"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,clock_log_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_clock_log_id
msgid "Clock Log ID"
msgstr "打卡ID"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_hours_work_ot
#: field:resource.calendar.attendance,hours_work_ot:0
msgid "Working hours(OT)"
msgstr "加班工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.wt.grp.line,date_to:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_wt_grp_line_date_to
msgid "To Date"
msgstr "到"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_punch_in_start
#: field:resource.calendar.attendance,punch_in_start:0
msgid "Sign in punching start"
msgstr "签入开始"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,hours_normal:0
msgid "Work Normal"
msgstr "正常工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:attend.empday.group.line,weekday:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_weekday:0
msgid "Saturday"
msgstr "六"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,clock_info:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_clock_info
msgid "Clock Information"
msgstr "考勤机信息"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,type:0
#: field:hr.rpt.attend.month,type:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_type
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_type
msgid "Report Type"
msgstr "报表类型"

#. module: dmp_hr_attend
#: constraint:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: constraint:hr.rpt.attend.month:0
msgid "The date end must be after the date start."
msgstr "结束时间必须在开始时间之后"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_hr_clock
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.menu_open_view_attendance
msgid "HR Clocks"
msgstr "HR考勤机"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,emp_ids_sync:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_ids_sync
msgid "Employees to Sync"
msgstr "将同步的员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "水电费"
msgstr "水电费"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attend.calc.action:0
msgid "Are you sure to recalcuate the action of all the selected attendances?"
msgstr "确认重新计算所有选定打卡记录的动作吗?"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:hr.clock,message_summary:0
#: help:hr.rpt.attend.month,message_summary:0
msgid "Holds the Chatter summary (number of messages, ...). This summary is directly in html format in order to be inserted in kanban views."
msgstr "Holds the Chatter summary (number of messages, ...). This summary is directly in html format in order to be inserted in kanban views."

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
#: selection:hr.clock.emp.sync,step_no:0
msgid "Select Clock"
msgstr "选择考勤机"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "5天制应出勤"
msgstr "5天制应出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.emp.wtgrp.set:0
msgid "Set Employees Working Time Group"
msgstr "设置员工班次分组"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "加班时数(非周末)"
msgstr "加班时数(非周末)"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,date_from:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,date_from:0
#: field:hr.rpt.attend.month,date_from:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_date_from
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_date_from
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_date_from
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_clock_emp_sync_emp
msgid "hr.clock.emp.sync.emp"
msgstr "hr.clock.emp.sync.emp"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_hour_to:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_p_hour_to
msgid "To"
msgstr "到"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Generate Payroll"
msgstr "生成工资表"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.emppay,days_attend:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,days_attend:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_emppay_days_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_days_attend
msgid "Days Attended"
msgstr "实出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,line_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_ids
msgid "Group Lines"
msgstr "Group Lines"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_res_company_hr_att_no_out_time
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_no_out_time
#: field:res.company,hr_att_no_out_time:0
#: field:resource.calendar,no_out_time:0
msgid "No Out to Subtract Minutes"
msgstr "无签出减分钟"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,message_unread:0
#: field:hr.rpt.attend.month,message_unread:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_message_unread
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_message_unread
msgid "Unread Messages"
msgstr "未读消息"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:resource.calendar.attendance,hours_total:0
msgid "[Work to] - [Work from]"
msgstr "[下班] - [上班]"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync,step_no:0
msgid "Do Sync"
msgstr "开始同步"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "其他补贴"
msgstr "其他补贴"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "Utilities"
msgstr "Utilities"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:res.company,hr_att_tole_late_early_default:0
#: help:resource.calendar,tolerence_late_early_default:0
msgid "default tolerance in minutes for the punching late/early time comparing to the resource_calendar_attendance's hour from/to"
msgstr "默认相对上下班时间点,迟到/早退的时间间隔,在(上班时间+间隔(分钟))后打卡为迟到,在(下班时间-间隔(分钟)) 前打卡为早退"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.wizard:0
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:res.company,hr_att_no_in_time:0
#: help:resource.calendar,no_in_time:0
msgid "if 'Be Late', then this field identify the minutes that will be substract from the 'WorkHours'"
msgstr "如果设为\"迟到\",此为从\"工作时数\"里面减掉的分钟数"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:attend.empday.group.line,weekday:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_weekday:0
msgid "Tuesday"
msgstr "二"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,clock_role:0
#: selection:hr.employee,clock_role:0
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group.line,hours_ot_a:0
#: field:attend.empday.group.line,hours_ot_b:0
#: field:attend.empday.group.line,hours_ot_c:0
#: field:attend.empday.group.line,hours_ot_total:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_hours_ot_a
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_hours_ot_b
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_hours_ot_c
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_hours_ot_total
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_hours_ot
msgid "Work OT"
msgstr "加班工作"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_hour_ot:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_p_hour_ot
msgid "OT"
msgstr "加班"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Generate Attendance"
msgstr "生成考勤表"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "Other"
msgstr "Other"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,sync_opt_fp:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_sync_opt_fp
msgid "Finger Print"
msgstr "指纹"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "加班时数"
msgstr "加班时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,target_state:0
msgid "Exist"
msgstr "已存在"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,rpt_id:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,rpt_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_rpt_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_rpt_id
msgid "Report"
msgstr "报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_attend_empday_group_line
msgid "attend.empday.group.line"
msgstr "attend.empday.group.line"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attend.calc.action:0
#: view:hr.clock.emp.sync:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day,state:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,state:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
#: selection:hr.rpt.attend.month,state:0
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.employee:0
msgid "Clock Settings"
msgstr "考勤机设置"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attendance:0
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync.emp,target_state:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_target_state
msgid "Data state of Base Info on target"
msgstr "基础信息在同步目标的状态"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.wt.grp:0
#: field:hr.wt.grp.line,calendar_id:0
msgid "Working Time"
msgstr "班次"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,date_to:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,date_to:0
#: field:hr.rpt.attend.month,date_to:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_date_to
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_date_to
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_date_to
msgid "End Date"
msgstr "截止日期"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,is_late:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_is_late
#: selection:res.company,hr_att_no_in_option:0
#: selection:resource.calendar,no_in_option:0
msgid "Be Late"
msgstr "迟到"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "餐费"
msgstr "餐费"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attendance:0
msgid "China Employees"
msgstr "中国员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Search Attendances"
msgstr "搜索考勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_resource_calendar_attendance
msgid "Work Detail"
msgstr "工作细节"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.employee:0
msgid "Punched today"
msgstr "今天已打卡"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_hour_from:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_p_hour_from
msgid "From"
msgstr "从"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "住宿"
msgstr "住宿"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "21.75天折算"
msgstr "21.75天折算"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
msgid "HR Clocks attendances"
msgstr "HR考勤机打卡记录"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
msgid "Delete employees will erase all user data, including base info, finger print, password and the attendance log. Are you sure to continue? "
msgstr "删除员工将删除所有相关数据,包括:基础信息,指纹,密码和打卡记录,继续吗?"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "Days"
msgstr "Days"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "Work"
msgstr "Work"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.wt.grp:0
msgid "Assigned Employees"
msgstr "已分配的员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Print"
msgstr "打印"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:resource.calendar.attendance,hours_work_normal2:0
msgid "[Working hours] - [Working hours(OT)2]"
msgstr "[工作时数] - [5天制加班时数]"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:resource.calendar.attendance,hours_work_normal:0
msgid "[Working hours] - [Working hours(OT)]"
msgstr "[[工作时数] - [加班时数]"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "序号"
msgstr "序号"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_days_work
msgid "Work Days"
msgstr "应出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attendance:0
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
#: selection:hr.rpt.attend.month,state:0
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,is_absent:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_is_absent
#: selection:res.company,hr_att_no_in_option:0
#: selection:res.company,hr_att_no_out_option:0
#: selection:resource.calendar,no_in_option:0
#: selection:resource.calendar,no_out_option:0
msgid "Absenteeism"
msgstr "缺勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.actions.report.xml,name:dmp_hr_attend.report_hr_rpt_attend_month_inspection
msgid "Attendance Inspection"
msgstr "考勤(5天制)"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync,sync_direction:0
msgid "Server to Clock"
msgstr "ERP到考勤机"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp3:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp3
msgid "Finger Print3"
msgstr "指纹3"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_hr_worktime_type
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.menu_hr_worktime_type
msgid "Working Time Type"
msgstr "班次类型"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "Non Weekend OT Hours"
msgstr "Non Weekend OT Hours"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,date_conn_last:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_date_conn_last
msgid "Last date connected"
msgstr "最后连接"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.line:0
msgid "Search Attendances Line"
msgstr "搜素出勤明细"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
msgid "Sync from Server to Clock"
msgstr "同步-从ERP到考勤机"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,days_attend2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_days_attend2
msgid "Days Attended2"
msgstr "21.75天折算"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "其他扣费"
msgstr "其他扣费"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp2
msgid "Finger Print2"
msgstr "指纹2"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,clock_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_clock_id
msgid "Clock to Sync"
msgstr "同步的考勤机"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,datetime_set:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_datetime_set
msgid "Set Datetime"
msgstr "设置时间"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp1:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp1
msgid "Finger Print1"
msgstr "指纹1"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,write_uid:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_write_uid
msgid "Modifier"
msgstr "修改人"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync.emp,emp_pos:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_emp_pos
msgid "Action"
msgstr "动作"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "工号"
msgstr "工号"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_punch_in_stop
#: field:resource.calendar.attendance,punch_in_stop:0
msgid "Sign in punching stop"
msgstr "签入结束"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_is_full_ot2
#: field:resource.calendar.attendance,is_full_ot2:0
msgid "Full OT2"
msgstr "5天制全为加班"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:res.company,hr_att_no_in_option:0
#: help:resource.calendar,no_in_option:0
msgid "the configuration how to deal with the attendance only have sign in"
msgstr "无签入处理方式"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,alw_other:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_alw_other
msgid "Other Allowance"
msgstr "其他补贴"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.wt.grp,worktime_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_wt_grp_worktime_ids
msgid "Working times"
msgstr "Working times"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,port:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_port
msgid "Port"
msgstr "端口"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
msgid "Generate Monthly Report"
msgstr "生成考勤月报"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp4:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp4
msgid "Finger Print4"
msgstr "指纹4"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_emp_wtgrp_set
msgid "Set Employee Working Time Group"
msgstr "设置员工班次分组"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
msgid "Sync from Clock to Server"
msgstr "同步-从考勤机到ERP"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_res_company_hr_att_no_in_time
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_no_in_time
#: field:res.company,hr_att_no_in_time:0
#: field:resource.calendar,no_in_time:0
msgid "No In to Subtract Minutes"
msgstr "无签入减分钟"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.emp.wtgrp.set,wt_grp_id:0
#: view:hr.employee:0
#: field:hr.employee,wt_grp_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_emp_wtgrp_set_wt_grp_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_wt_grp_id
msgid "Working time group"
msgstr "班次分组"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,data_level:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_data_level
msgid "Data level code"
msgstr "Data level code"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Select Employess of Server"
msgstr "选择ERP里的员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "Weekend OT Hours"
msgstr "Weekend OT Hours"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Print Inpsection"
msgstr "打印考勤(5天制)"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,create_date:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_create_date
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "Other Allowance"
msgstr "Other Allowance"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attend.calc.action:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_hr_attend_calc_action
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_attend_calc_action
msgid "Calculate attendance action"
msgstr "计算打卡动作"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,days_attend:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_days_attend
msgid "Attended Days"
msgstr "实出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_rpt_attend_month
msgid "HR Attendance monthly report"
msgstr "HR考勤月报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,period_type_a_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_period_type_a_id
msgid "Worktime A"
msgstr "Worktime A"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_res_company_month_attend_days_law
#: field:res.company,month_attend_days_law:0
msgid "Month working days in law"
msgstr "月工作天数(法定)"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,emp_ids_server:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_ids_server
msgid "Employees on Server"
msgstr "ERP上的员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:resource.calendar.attendance,hours_work:0
msgid "[Total hours] - [Non work hours]"
msgstr "[总时数] - [非工作时数]"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.emp.wtgrp.set:0
#: view:hr.wt.grp:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_hr_emp_wtgrp_set_batch
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.menu_hr_emp_wtgrp_set_batch
msgid "Set Working Time Group"
msgstr "设置班次分组"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_wt_grp
msgid "working time group"
msgstr "working time group"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,emp_pos:0
msgid "On Servers"
msgstr "ERP上"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync,step_no:0
msgid "Select Employee"
msgstr "选择员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync.emp,emp_code:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,emp_code:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,code:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,emp_code:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_emp_code
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_emp_code
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_code
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_emp_code
msgid "Code"
msgstr "编码"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_punch_out_start
#: field:resource.calendar.attendance,punch_out_start:0
msgid "Sign out punching start"
msgstr "签出开始"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync,sync_direction:0
msgid "Delete Users"
msgstr "删除用户"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.wt.grp:0
msgid "Work times"
msgstr "Work times"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attendance:0
msgid "Today's Valid"
msgstr "今天有效"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,rpt_lines:0
#: field:hr.rpt.attend.month,rpt_lines:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_rpt_lines
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_rpt_lines
msgid "Report Line"
msgstr "报表行"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_hours_work
#: field:resource.calendar.attendance,hours_work:0
msgid "Working hours"
msgstr "工作时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "Code"
msgstr "Code"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_punch_out_early
#: field:resource.calendar.attendance,punch_out_early:0
msgid "Sign out punching early"
msgstr "签出早退"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "OT Hours"
msgstr "OT Hours"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.line:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.act_empday_rpt_2_line
msgid "Attendances Daily Report Line"
msgstr "出勤日报表行"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,ip:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_ip
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attend.calc.action:0
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.employee:0
#: view:hr.wt.grp:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_hr_wt_grp
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.menu_hr_wt_grp
msgid "Working Time Group"
msgstr "班次分组"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_res_company_hr_att_tole_late_early_default
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_tolerence_late_early_default
#: field:res.company,hr_att_tole_late_early_default:0
#: field:resource.calendar,tolerence_late_early_default:0
msgid "Default Late/Early Tolerance (minutes)"
msgstr "默认迟到早退偏移时间(分钟)"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,calendar_id:0
#: view:hr.worktime.type:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_calendar_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_wt_grp_line_calendar_id
msgid "Working Time"
msgstr "班次"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_attendance_punch_out_stop
#: field:resource.calendar.attendance,punch_out_stop:0
msgid "Sign out punching stop"
msgstr "签出结束"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_res_company_hr_att_no_out_option
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_no_out_option
#: field:res.company,hr_att_no_out_option:0
#: field:resource.calendar,no_out_option:0
msgid "How to Deal No Sign Out"
msgstr "无签出处理方式"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.wt.grp.line,date_from:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_wt_grp_line_date_from
msgid "From Date"
msgstr "从"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,emp_ids_clock:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_ids_clock
msgid "Clock Employees"
msgstr "考勤机员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attendance:0
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:resource.calendar.attendance,days_work2:0
msgid "Work Days2"
msgstr "5天制应出勤天数"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "Attended Days"
msgstr "Attended Days"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "Other Deduction"
msgstr "Other Deduction"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
msgid "Monthly Report"
msgstr "考勤月报表"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group.line,sign_in_a:0
#: field:attend.empday.group.line,sign_in_b:0
#: field:attend.empday.group.line,sign_in_c:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,sign_in:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_sign_in_a
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_sign_in_b
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_sign_in_c
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_sign_in
msgid "Sign In"
msgstr "签入"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:res.company,hr_att_no_out_option:0
#: help:resource.calendar,no_out_option:0
msgid " the configuration how to deal with the attendance only have sign out"
msgstr "没有签出记录的处理方式"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
msgid "View Generated Attendances"
msgstr "查看生成的考勤表"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "员工"
msgstr "员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,emp_ids:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
#: field:hr.rpt.attend.month,emp_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_emp_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_wizard_emp_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_emp_ids
msgid "Selected Employees"
msgstr "选择的员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_worktime_type
msgid "hr.worktime.type"
msgstr "hr.worktime.type"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Generate from Attendance Report"
msgstr "从考勤报表生成"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,active:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_active
msgid "Active"
msgstr "有效"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,state:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,state:0
#: field:hr.rpt.attend.month,state:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_state
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_state
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_state
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,message_follower_ids:0
#: field:hr.rpt.attend.month,message_follower_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_message_follower_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_message_follower_ids
msgid "Followers"
msgstr "Followers"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_rpt_attend_emp_day_line
msgid "HR Attendance Employee Day Report Lines"
msgstr "出勤日报表明细"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.wt.grp.line,grp_id:0
msgid "Group"
msgstr "Group"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:res.company,hr_att_no_out_time:0
#: help:resource.calendar,no_out_time:0
msgid "if 'Leave Early', then this field identify the minutes that will be substract from the 'WorkHours'"
msgstr "如果设为\"早退\",此为从\"工作时数\"里面减掉的分钟数"

#. module: dmp_hr_attend
#: sql_constraint:hr.clock:0
msgid "Clock name must be unique!"
msgstr "考勤机名字必须唯一!"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.emppay,wage_ot2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_emppay_wage_ot2
msgid "Wage(OT)2"
msgstr "5天制加班工资"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock,message_is_follower:0
#: field:hr.rpt.attend.month,message_is_follower:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_message_is_follower
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_message_is_follower
msgid "Is a Follower"
msgstr "Is a Follower"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.emp.wtgrp.set,emp_ids:0
msgid "Employees"
msgstr "选择员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_attend_empday_group
msgid "attend.empday.group"
msgstr "attend.empday.group"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "5天制实出勤"
msgstr "5天制实出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.attendance:0
msgid "Recalculate Action"
msgstr "重新计算动作"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync.emp,order_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_order_id
msgid "Sync Order"
msgstr "Sync Order"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,emp_id:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.line:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,emp_id:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,emp_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_emp_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_emp_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_emp_id
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "日期(Date):"
msgstr "日期(Date):"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "Apartment"
msgstr "Apartment"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.line:0
msgid "Group By..."
msgstr "分组..."

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,name:0
#: field:attend.empday.group.line,group_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_line_group_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_wt_grp_line_grp_id
msgid "Group"
msgstr "组"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Employess"
msgstr "员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "Meal"
msgstr "Meal"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.actions.act_window,help:dmp_hr_attend.action_emp_worktime
msgid "Define working hours of employees"
msgstr "定义员工的工作小时数"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,alw_house:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_alw_house
msgid "House"
msgstr "住宿"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,period_type_b_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_period_type_b_id
msgid "Worktime B"
msgstr "Worktime B"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:res.company,hr_att_tole_start_stop_default:0
#: help:resource.calendar,tolerence_start_stop_default:0
msgid "default tolerance for the punching start/stop time comparing to the resource_calendar_attendance's hour from/to"
msgstr "默认相对上下班时间点,可打卡的时间间隔,在(上班时间-间隔(分钟)) 到 (上班时间+间隔(分钟)) / (下班时间-间隔(分钟)) 到 (下班时间+间隔(分钟)), 时间段内可以打卡"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,company_id:0
#: field:hr.rpt.attend.month,company_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_emp_day_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_company_id
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock:0
msgid "Refresh Clock Info"
msgstr "刷新考勤机信息"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,clock_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_clock_id
msgid "Clock"
msgstr "考勤机"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync,step_no:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_step_no
msgid "Wizard Step"
msgstr "Wizard Step"

#. module: dmp_hr_attend
#: help:hr.rpt.attend.month,state:0
msgid ""
"* When the report is created the status is 'Draft'.            \n"
"* If the report is confirmed, the status is 'Waiting Approve'.             \n"
"* If the report is approved then status is set to 'Done'.            \n"
"* If the report is rejected then status is set to 'Rejected'.            \n"
"* When user cancel payslip the status is 'Cancel'."
msgstr ""
"* When the report is created the status is 'Draft'.            \n"
"* If the report is confirmed, the status is 'Waiting Approve'.             \n"
"* If the report is approved then status is set to 'Done'.            \n"
"* If the report is rejected then status is set to 'Rejected'.            \n"
"* When user cancel payslip the status is 'Cancel'."

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_emp_wt_set_line
msgid "Employee's working time set line"
msgstr "Employee's working time set line"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,target_state:0
msgid "Missing"
msgstr "不存在"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync.emp:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_emp_wtgrp_set_emp_ids
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,target_state:0
msgid "Exist with Difference"
msgstr "已存在并且有差异"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "Days of work injury Holiday"
msgstr "Days of work injury Holiday"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:res.company:0
#: view:resource.calendar:0
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.attendance,write_date:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_write_date
msgid "Modify Date"
msgstr "修改日期"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.clock.emp.sync.emp,emp_card_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_clock_emp_sync_emp_emp_card_id
msgid "Employee Card ID"
msgstr "卡号"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:attend.empday.group.line,weekday:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,p_weekday:0
msgid "Sunday"
msgstr "日"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
msgid "Work Days"
msgstr "Work Days"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Sync Options"
msgstr "同步选项"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day,state:0
#: selection:hr.rpt.attend.emp.day.line,state:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
#: selection:hr.rpt.attend.month,state:0
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,ded_other:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_ded_other
msgid "Other Deduction"
msgstr "其他扣费"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,period_type_c_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_period_type_c_id
msgid "Worktime C"
msgstr "Worktime C"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_res_company_hr_att_no_in_option
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_resource_calendar_no_in_option
#: field:res.company,hr_att_no_in_option:0
#: field:resource.calendar,no_in_option:0
msgid "How to Deal No Sign In"
msgstr "无签入处理方式"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "–"
msgstr "–"

#. module: dmp_hr_attend
#: view:hr.rpt.attend.emp.day:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
#: model:ir.model,name:dmp_hr_attend.model_hr_attendance
#: view:res.company:0
msgid "Attendance"
msgstr "考勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
msgid "加班时数(周末)"
msgstr "加班时数(周末)"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.employee,clock_fp8:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_employee_clock_fp8
msgid "Finger Print8"
msgstr "指纹8"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,hours_ot2_nonwe:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_hours_ot2_nonwe
msgid "Hours OT2 Non Weekend"
msgstr "加班时数(非周末)"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,hours_ot_law_holiday:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_hours_ot_law_holiday
msgid "Hours OT in Law Holiday"
msgstr "法定节假日加班小时"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:hr.rpt.attend.month.line,days_work2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_rpt_attend_month_line_days_work2
msgid "Days2"
msgstr "5天制应出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "实出勤"
msgstr "实出勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_date_search_from
#: field:hr.attendance,date_search_from:0
msgid "From Date"
msgstr "开始日期"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_hr_attendance_date_search_to
#: field:hr.attendance,date_search_to:0
msgid "To Date"
msgstr "结束日期"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_audittrail_log_tree_attendance
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.menu_audittrail_log_tree_attendance
msgid "Attendance Changing Log"
msgstr "考勤修改日志"

########################manual########################
#. module: hr_attendance
#: view:hr.attendance:0
#: field:hr.employee,state:0
#: model:ir.model,name:hr_attendance.model_hr_attendance
msgid "Attendance"
msgstr "考勤记录"

#. module: hr_attendance
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_attendance.open_view_attendance
#: model:ir.ui.menu,name:hr_attendance.menu_open_view_attendance
msgid "Attendances"
msgstr "考勤记录"

#. module: hr_attendance
#: model:ir.ui.menu,name:hr_attendance.menu_hr_attendance
msgid "Attendances"
msgstr "考勤"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.attendance,action:0
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.attendance,action:0
msgid "Sign In Late"
msgstr "迟到"

#. module: dmp_hr_attend
#: selection:hr.attendance,action:0
msgid "Sign Out Early"
msgstr "早退"

#. module: dmp_hr_attend
#: field:attend.empday.group,hours_ot:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_attend.field_attend_empday_group_hours_ot
msgid "Overtime"
msgstr "加班"

#. module: dmp_hr_attend
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_attend.action_emp_worktime
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_attend.menu_view_emp_resource_calendar
msgid "Working Time"
msgstr "班次管理"
